【都唔知係咪鬼】黃大仙區議員譚香文：變成泛民大黨一言堂……

【光復區會●黃大仙】民主派區內連儂牆合照 譚香文不滿正副主席人選「一言堂」

去年11.24區議會選舉，民主派在多個選區報捷，當中以黃大仙區戰績最好，25個議席一律全由民主派取得，黃大仙隨即「全面光復」。今天首次區會會議上，該區最資深的民協許錦成在無競爭情況下出任主席，副主席則由黃逸旭擔任。

首次會議前夕，全體議員在黃大仙區的連儂牆前為反修例風波中犧牲的人士默哀，今屆再度冧莊的該區資深區議員譚香文指，有關情形在過去是絕不可能，顯出政治生態之改變。但她似乎不滿正副主席人選，在Facebook指大黨「一言堂」文化，並沒有因泛民大勝改正，「只是由建制一言堂變成泛民大黨一言堂吧」，她指正副主席入選一如之前所料是另一種「一言堂」。

而在許錦成獲選主席後，隨即處理由全體區議員提出的動議，並通過了要求政府落實「五大訴求」，譚香文同時要求撤銷過去半年反修例運動中被濫捕人士的控罪，民主黨張茂清則指警方現時毫無監察，就算濫捕和過份使用武力亦毋須負上責任，認為成立獨立調查委員會已是全港市民的共識。

條肥婆係做唔到主席輸打贏要，定係根本係鬼呀

係咪自己做唔到主席就話人一言堂

譚香文今次運動做左好多野

連登仔唔好9up啦

佢由搞左個咩反自動當選運動已經好撚鬼

我無話過佢做唔到嘢喎
做唔到嘢就唔會當選啦

但有權力慾有野心另作別論

一個人做到嘢都可以同時有權力慾，否則點會話泛民一言堂

agger

你咁叻你去做啦

建制一言堂個陣唔見佢出黎屌

任嘉兒單嘢

咪屈
大把素人唔想認係泛民
唔好拉埋人落水

之前搵人撞區 嘈到世界大戰

又開始泛民既post
同上次立法會選舉前一樣
之後就推多幾件保皇狗上去推逃犯條例

咁佢有啲乜嘢好提議

你又知我唔係做緊？

當仁不讓

你似係譚香文打手喎

好心佢，佢做實事 係泛民一言堂下做實事好啲定係建制一言堂底下好啲

睇權力大過天
私怨大過乜

只係一個野心爆棚嘅死肥婆。同建制班人咁上下

我淨係知佢上屆搞荷里活停車場搞到犯眾憎

咁固然最好一獨立一泛民嘅話就最好啦，少數派就不了

佢曾經自認係民主女神

請fact check

提示：佢拍嘅2012年九龍東立法會“聽其言”港台有播過

呼籲啲人投佢票，民主女神重返立法會

佢最好嘅提議咪就係佢做主席

咪就係
譚香文呢啲真界票撚 都有人吹奉

區選會議搞咩默哀？

民建聯B隊

係咪冇人支持佢做主席條氣唔順？

講你就講啦 鬼乜野

界票閪先真

係咁分化
以為你係小強請返黎打手

exac7ly
否則點會死咬住人哋一言堂呢個point唔放呀

做主席多一倍薪酬喎

發下老皮 唔係冇嘢講

本質咪同泛民區選聯盟一樣

多一倍咁撚正

民主女神呢個名唔係自封㗎

天水圍有一區唔係因為佢 分分鐘鄉黑做

香文粉絲：
講嘢有啲point啦
藍屍頭腦喺連登好辛苦㗎

你地d少數派收皮啦

係呀，可fc

正如以前曾鈺成做立法會主席都係多其他立會議員一倍薪酬

hi popo

至少肯定佢自己proud of
否則點會用嚟拉票

係女人妒忌心發作連阿媽姓咩都唔知，唔好鬼前鬼後

呢件肥野唔係走左去𠝹人票唔肯初選？

又啱，何況仲係高齡單身肥西

你講嘢好有point?

不得分化再分化？

你唔係小強打手就一撚定係熱狗

你話你做緊，咁你唔洗上黎分化啦
做d有建設性既嘢啦

起碼人地肯棄選，你睇謝潔泳同哪渣兩區

佢五大訴求手勢都做錯喎

討論吓都唔得？
你講就得？

你講咁耐我都歡迎之至喎

任嘉兒嗰區冇棄到
不過你講嗰兩區真係
真攬炒

暖氣軍師

全世界都有錯
你就看透世事

果個有出黎拉票？

呢條怨婦好撚煩,

洞悉世情皆學問，共勉

任何人都有看透世事嘅權利，只係個別智慧有限

離島又點

黃大仙區選下體現荷爾蒙分泌失敗

林卓廷已經出名霸道
佢喺自己北區都肯讓個主席比素人
我就真係唔信泛民喺黃大仙會死霸

湯渣

建制一言堂就無問題

佢咁講法其實好on9
只係一個區議會又唔係政權

副主席黃逸旭我就唔熟
但許錦成做區議員經驗豐富，做實事兼少同人結怨，獲選主席實至名歸

條肥婆覺得自己夠資深起碼可以𢱑到半屆副主席，冇諗過自己幾咁乞人憎。

條肥婆資歷僅次於許錦成，覺得起碼𢱑到半屆主席或者副主席做。

唔知大家有無留意到，譚香文其實有請中出羊子幫手做嘢，我估係做出設

連登不嬲垃圾

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

譚香文收皮啦
記撚住佢個反自動當選組想逼走同𠝹素人票

個個都左五右一，得佢左一右五喎
做慣五大訴求缺一不可手訴都知係用邊隻手啦

上兩屆佢都係險勝好少
證明鑽石山人唔係真係咁鐘意佢
今次唔係遇著運動 佢連贏都難講
反觀黃逸旭長期有7成票 許錦成都有6成幾
點睇都有說服力得多

譚香文一向都係咁架啦

on9

咪撚分化喇

泛登仔全面進場

不嬲都係建制b隊

可能覺得自己係今屆區議會票后掛

條垃圾連手勢都錯

牆頭草黎 唔洗理呢個老女人

民建聯
藍絲
成班官
黑警
中央

咁多野比你玩你唔玩
係度玩分化

得撚閒同你共勉

尊重你唔同我共勉嘅自由
多謝你令此post增加討論氣氛

佢呢啲咪正宗非我即敵嘅記仇小氣女人囉

佢區選啲票多過佢上屆選九東立法會

佢有幾區都係民望輸畀個素人
不過點都唔肯退選 做界票撚
想迫素人顧全大局退選

冇否認佢有做野，所以佢都當選。
但做主席點都要講人和。黃大仙區議會泛民政黨都唔過半（6+3+2=11），佢團結唔到其他地區組織同獨立民主派走出黎話人一言堂有乜意思。
講黎講去都係話點解以佢資歷都唔俾半屆佢做啫。

正宗old seafood

之前係咁排素人
鬼到仆街

佢係想推自己人入去區議會
再喺超級區議會到推自己上位

咁都要發老脾, 咁大個人睇化D啦

今次區選譯香交居功至高，唔好6uo 9up

你唔知佢初選啲野咋
仲撚霸道

大學選區派條保皇黨呀嬸同任嘉兒打對台
差d出事

任嘉兒單嘢都仲未同佢計呀

五大唔包括釋放被捕人士？

邏輯錯誤 泛民每個議員都代表緊區內過半票數 民選議員何來一言堂之有 只係當大部份選民都係咁唸 選出來既議員當然「一言堂」啦 唔通你又話五大訴求「一言堂」啦喎

捉你老母鬼
唔認同佢做法你可以唔認同 可以評論
郁啲話人係鬼可以証明啲咩

泛民的確而家係有呢個傾向

佢都係講下佢concern 啫

如果大家掉以輕心，泛民就會變成日後嘅建制派

機會主義者梗係話自己俾人打壓 人地一言堂啦
因為唔係自己一言堂呀嘛

我就係住竹園許錦成個個度 ，見佢咁多年做野好足 ，咁多年行過真心有禮貌
有幾次夜晚爆減水都出返黎開mic講,又唔會自負，好個條肥婆多多聲

其實當某一邊嘅聲音喺區議會或立法會比例比較多嘅時候，容易或必然出現呢啲情況。

聲音唔夠集中，意見太多，又只會停留喺齌講唔做嘅層面。

既然泛民佔大多數，就睇下佢哋能唔能夠發揮出實事同埋泛民嘅特質，去尊重同平衡之餘，至少可以拿捏討論同懂行執行兩方面。

BTW, 佢係出自concern定係在意自己爭唔到主席位，所以話人哋一言堂，知道佢平時惡行嘅就心知肚明……

所以咁多年建制派搵人挑機，
無一次贏到佢

說出重點！

黃逸旭其實唔係泛民...
佢9x年入過泛民但0幾年就走左

連登係泛民大台嘅機地，屌泛民者不得好死

利申堅決擁護民主黨

佢 = 方國珊

議會裏面一定有大多數
之前咁多年又唔見你屌
點都會俾佢話係一言堂
最好自己組個黨贏大多數嘛

月巴 口那 口乇

佢咪只係唔會屌自己一言堂嗰啲人囉

民主動力鬼啲喎好似

你地唔係好like追擊劉青？

以前班獻世派玩晒嗰陣又唔見佢出聲

呢度係連登，唔準話人係鬼

熱狗都唔係鬼

佢插旗先都恊議後退左喎，點鬼法

咁民主動力又鬼唔鬼，沙田帝怡粉嶺盛福

你要玩民主 少數服從多數
咁大多數人都同一意見既時候，有一言堂就好正常姐

1. 不由分說，反自動當選好野黎。呢個 credit 係要俾佢。
2. 但背後目標係咩，路人皆見。
3. 佢只係一個唔肯歸邊O既泛民，本質上無兩樣。
4. 如果大家對泛民係兄弟爬山，核爆唔割。咁.. 無佢都無謂太苛刻。

大致同意，
但你第4個point
邊個對泛民苛刻，
話人哋一言堂，
不問而知

外判公關又開工

少數派不滿正副主席人選咪下次選睇下點嬴返囉 支那狗真係笑撚死人

係咁多工開就好
睇返我以前啲post
咪知我係咪收錢開足工嗰啲人

其實佢可以照參選主席副主席

知唔知自己講緊乜撚野 少數派為利益做一言堂
宜家佢口中既一言堂就係要針死政府 有咩問題

有 仲上過辯論壇質疑任嘉兒

搞好個香港係咪真係咁撚難 係咪咁撚難去團結對外呀 屌

標題做乜尻呀 又捉鬼

唔通佢唔支持五大訴求？
話五大訴求係一言堂？

我肯鳩定有人話我咁講係攪分化

佢無料扮四條，係要屌醒下先得，肯定係覺得自己個計劃好成功，但其實呢啲嘢資深和理非戴教授都做得早過佢

我只會話佢鳩唔搭八

其實佢係暗串民主黨
今次區議會選舉做協調平台既民主動力啲人係民主黨
分票既 贏最多嘅都係民主黨
所以佢先不滿姐
佢之前有做過訪問講過

佢之前做訪問係另一回事，
但佢今次喺蘋果嗰度係針對選主席問題

又得

屌reply錯post

由佢黑頭髮banner 睇到佢白頭髮

佢擺到明唔妥民主黨
之前同熱狗合作就先咩事

飯民就不嬲仆街
係泛登日日搶撚含

佢一個提名人都搵唔到, 唔覺得係自己有問題咩

竹園南邨有區議員以來咁耐
都一直係佢做

就算好耐之前係第二個都唔記得
因為許議員堅係做實事幫到街坊

講多啲
唔覺佢有同熱狗合作過

真市民代表叫一言堂

全民投票, 有民意基礎..
係主流民意...

許生睇住我地班90後大
幾年前佢第一個發起保住間郵政局真係要多謝佢

竹園南好多老街坊只係識得去郵局現金交費，同埋外傭姐姐寄郵包

許議員點止應記一功
有晚路過見佢喺竹園南邨金源大排檔同啲熟街坊一齊食飯打邊爐

分化撚post。譚香文唔聖人，但肯定係黃，仲出過好多力train up初心區議員。

分化撚死全家啦

有時朝早見到佢視察整路整成點
佢真係做野個班，唔似得個死肥仔淨係識掛banner抽水

我全家好健康，多謝問候

邊個死肥仔？

成成